立此為證，聽日恆指重返28000

點解我好恐懼既～
明明升緊，都要係半夜望下個巿。

好不安好不安

same

我無任何淡倉喎ching

前幾日執少少已經清左倉

聽日又要fall了

留名一身蟻

等聽日收錢好過啦贏錢都要不安

師兄冇咩膽識喎我10手牛等數錢

技術指標完全向上，早晨之星都出埋，唔好再幻想有跌嘅機會

💡

說好了的28000呢

等你熊埋就會有

壞消息盡出！
爆升！

ching好準，多d出post plsssss

280熊可上車

skr🤙🏻

大戶聽日就幫你收屍

今日上左27950 都算中左一半聽日中埋另一半

你d牛今日有無走到？

道指呢d咁既pattern, 準備開大邊，因為無信心開哪邊所以驚

一日既勝負，唔好太得意忘形，大邊可以一日殺大陽大陰。

我仲練住d貨。祈求天下太平，今晚老美唔好跣

收皮啦 24500 見

巴打有料
開post時夜期升到接近28000
今日都係差小小就中

跌

冇，今日開左新牛

聽日有機會

夜期升返晒了，跌三四百點就引左咁多淡友出嚟

睇住29406,道指生死位
仲有29246, 道指人踩人位，一穿有機大瀉天下

熊軍

都仲係無方向。
穿左29246熊軍先hihi

呢d咁既水平，牛熊都唔應該玩，撚狗位

今日升咁多，星期一應該暴跌

今日就要你重返2幻8

仲有70點28000

gogogo
過埋280就係好友末日

又中半講左大戶要淡友死

沙

認真，點睇都似拉緊彈弓，除非有信心可以係虎口搵食，唔係嘅真係搏唔過

利申：玩期指未輸過

燈到上唔到

我早排話經濟無變差比好撚多人屌我, 又話我aa9定收錢帶風向, 真心覺得好多連登仔識野太少

樓主揀左樓跳未

大脹少回 27500 係黃金鑽石底

上左啦，前幾日28055

邊有上過2萬8啊……今個月最近嗰次都仲差40點，對上一次上到已經係28日前